我屌！今日究竟做乜…到港台啦自由風自由Phone

推

唔該大家幫幫手

Push

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

剛剛個王生屌個呀姐屌得好岩

我知大家都好忙

香港電台第一台?

係

push

依家係家賓?

前線要小心做嘢唔好送子彈

齊齊推啦 我知大家打風都想抖下

廢譚

唔識講野
幫手推下

仲以為係聽錯

五毛攻勢

五點至八點啊

接多電話

依家條友

想打上去講但口才唔好

廢譚真係好撚煩膠
又黎外國勢力

上去鳩UP好唔好

我都係
打上去一定口ER ER

中情局係咪SHEILD

手你老母勢咩
依D廢老永遠唔會諗到
有人係為公義為自由而爭取
最受外國勢力(支那)指使既就係佢地

譚耀宗咁愛國
佢D子女竟然係澳洲籍
做咩唔做大灣區人

元朗721係黑衣人入去挑釁，跟住互打都嗡得出

Pish

口侄侄唔好倒米 please

Pushh

頭先個張小姐，不分是非黑白

推推推

有冇人可以打上去

唔駛驚倒米架 打上去啦

903? 881?

港台

邊個台

香港電台第一台

Number! ??

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

1872311

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

陳生話881晴朗 側重示威者

聽到都嬲

Sor 做咗伸手黨
Btw 幫唔到手，表達能力差

Push someone call please

擺個phone in電話上黎好冇 搵得黎都完鳩左

求下你地....鄉事派，何議員，唔好再推d白衫黑社會出黎暴打我地呢d普通市民，我而家真係驚到唔敢出街~~~~

做緊新聞呀

八月五日大罷工！

Sor 次次都太趕
補返 1872311

【暗黑經濟學】發夢原則

算啦，打風放假聽左一陣，主持人都係藍底，不聽了

8月5日 全港罷工

啱啱個嘉賓廢譚黎

PISH

call!

電話幾多？

沒人聽我電話

係唔係因為新聞
18:35先到節目

8/5 大罷工

Okok 陣間再打

推！

唔該晒咁多位

8.5 全民三罷

個節目完左？

我打左 未有覆

推

我要打電話

今日咩議題

晴朗個呀叔好討厭

18:35-20:00
新聞緊

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

想問下主題係講乜

同埋聽眾都係老人家？

未完

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

多謝巴打
手上得中文既
去到中環好多外國人見到係中文就拒絕左

replay聽見個阿嬸9up令我無名火起⋯ 原來藍聽眼中元朗事件係黑衫挑釁，上環係無中生有，用鐵柵打人，而元朗只係用藤條

我搵下有無英文文宣貼上黎

應該比較多的士司機同中老年人

BTW好想有個人有口才，屌9 個阿嬸

段新聞時間好撚長

yes
明明暴政先係第一因

我見到個POST有2張

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

睇埋去 比意見 唔好淨係講推

咁警察咪唔可以打人
咩暴力就唔啱

成日比我一句ko

唔通

黎啦 開始啦

王先生講緊昨晚天水圍

咁依家佢撩我喎
打撚柒佢啦

警方好淡定
見到火光反而唔係即刻有反應

個主持係咁打亂個聽眾

我冇野講

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

打通左 留左電話
係唔係姐係衰左

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

等電話就得

我話我係網民

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

又話警方搵緊現場人協助
又問佢係唔係現場
係咪姐係迫鳩人自爆

仲有一個鐘！！！至到八點

快撚啲接電話啦

依家係冇人信班狗有自製力阿

其實班狗都會控制射邊嘅
所以淨係描頭囉屌你老未

集中講元朗恐襲導火線

pish

紐約時報將721元朗恐襲重組片置頂 監製Barbara Marcolini作出呼籲

係咪網軍殺到

屌你兩段時間黎架喎
打個到係街（狗屋門口？）

你個仆街係地鐵站同巴士站舉槍
呢段時間仲有人打鳩你咩 屌

個鄧小姐扮中立理性分析, 實質撐警

唉屌 又係

屌你老母 後生邊撚個會叫人隻揪架
亂鳩作故仔

條女擺明撐警啦

終於有人仗義執言

搵人講吓天水圍！！

同佢講 有朝一日你個仔俾黑警搞 唔好喊

戴生

用常識諗野啊 聽唔聽到啊

千其唔好跟車太貼阿

的士大哥

常識呀 常理呀香港人
多謝你呀何生

何生發言：
的士佬
現場混亂，警察拎槍
質問警察做乜拎長槍

我聽到都真係屌哂老母
佢個腦到底用咩做

倒不如…

有冇人可以打去講天水圍！！ 白衫舉中指！！！

何生講左個point出黎
有冇人會特登坐尾班車入去搞事阿
依樣真係岩

根本講呢個point係有心抹黑, 咁夜出去仲要淋雨貪過癮咩
而家仲隨時受到恐襲